立場新聞觀塘辦公室被搜

新聞自由？